中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

中大今日已經出盡無數火魔法 一架水炮車狂噴都頂到最後 聽日綠色軍隊必會再次狂攻中大 我地聽日唔反擊既話 夜晚只會一齊見證中大發生悲劇

聽朝完成陸路同鐵路任之後 當狗車出晒黎既時候就要必須立馬反擊狗竇同狗宿 火魔法係必須儲滿mp

另外狗車係必須見一架ko一架 沙田已經打開左破口

如果聽日唔反擊 可能就唔會有之後 我知道大家都話要打長期戰 冇錯 我地只能夠靠攬炒經濟去贏 但係當敵軍殺到埋身 準備比人消滅 又點打經濟戰？

事實今日運動至今 問心 唔係呢班未來棟樑打到今日 唔通係靠你班成日話有後顧之憂既人？

只要呢班大學生犧牲晒 我咁講 大部份人只會繼續安份守己咁返工 回復正常 然後就會成為下一個所謂既港版毋忘六四 啊 可能已經成為禁語。

當然而家都打緊 但人數唔多夠

大家有睇摩佬都知 死守唔反擊既話 最後久守必失

但係要守必須泊大班 要搵人搶巴塞橋

推

摩佬戰術收皮原因

只守不攻

曼聯先係 摩佬其他隊都反擊大大力

入去retweet like reply

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

唔係巴塞羅拿 係塞

係 反擊好重要

係，所以要大家支持下

同埋大家都睇到水炮車既威力 下面條路一定要塞死

推推

第三波攻勢即將來臨，又有300喬裝狗混入，各位中大人要贏就唔好走，死守抵抗就會贏。一係死，一係坐監，有渣車手足真係有心救請用車強行突破防線

對唔住 2250 科學園對出有水炮車，百幾個防暴徒步行緊入中大

唔可以比水炮車入到呀

Push

唔敢講聽日喇 今晚點都要奮戰到底先

冇車嘅請徒步上山增援，中大淪陷香港沒日

臥底死全家

你都講左話長期戰
重咩搞到要爆晒大家所有能量

你有冇睇晒全文

不如你返fb啦鍵盤戰士 fb需要你

而家殺到埋身 點都要救左中大先 唔係唔會有長期戰既可能

中大生，唔好了結自己生命

全民反擊！

push

推呀

啱

班人除左打咀炮仲做到啲咩？

留名等清算

全民反擊啊大家

唔好用車撞

千祈唔好高空淋火水落敵軍度

今晚出唔到去唔怪你！但聽日唔撚該一齊出黎！藍屍港豬唔撚理，但你你自己人仲要返工唔該諗下今晚已經係64！

做嘢啊聽日
仲有野做啊

遍地開花救中大

落油漆先。

推啊

聽朝終極一suck

晏就終極和理lunch

夜晚自己唸

聽日唔出嚟嘅唔好話係香港人

藍絲唔撚駛理啦 佢地已經同戰爭無關

聽朝一定要入滿物資

記得帶齊物資

今晚或晨早就會攻堅

今晚真係盡頂

保家衛族

反抗

黑警扮撤退，其實因為手足車手佢地斷曬補給，打唔到落去，同埋全港其他地方開花，只要係中大同佢地磨佢地就會被反包，係中大既黑警絕對承受唔起12個鐘operation!!! 所以先扮軟弱！今次一退，全港大學將淪陷！絕對不能相信黑警，今日退左一次佢地就反口攻入二橋
廣傳，不要問我source點得知佢地行動

跪求唔喺中大現場嘅人幫忙聯絡
善衡、崇基、晨興嘅宿生
隨時Standby開宿舍門俾二橋手足撒退

頂唔到好耐 需要冰 好多燒傷

做野啦成年人

無錯

如果手足你有sources真係靠你喇

哥佬 進攻就係最好嘅防守

弓

救命呀香港人

補返d物資先

聽日和理非唔出黎塞鐵枉為人

其實可以咁，搵人打999 報案中大有大量傷者，跟住消防去唔到現場，要求直升機增援，直升機落球場救人

真心問 點幫手
非中大人

屌你老母 毋忘左六四 三十年 今日發生係我地身上喇

中大人撐住唔好死！要死嘅唔係你地呀

聽日出左黎組小隊 見狗車就火魔法車底 再組人直入狗宿 狗竇就要搶gear UC捉一個ko一個
刀 每人要一把切生果 火水 高空見狗就淋

11.13 晨曦 7AM

請廣傳！【緊急行動】香港已陷人道危機，和理非請到英領美領請願！！

中大個情況，撤嘅話，一定有大量手足係化整為零嘅過程中被捕；守嘅話，守唔到就死傷更慘重。守要成功，現時物資跟動員力都不足，而且要考慮預先對應黑警開實彈。外邊手足要過去都唔易，圍魏救趙嘅力度又唔夠，情況比想像中更加惡劣。大家一定要再諗諗辦法，唔好放棄思考。

有無出去嘅手足請早點休息
聽日仲有硬仗要打

咁多個月終於聞到浸革命除

全民反擊

中大要做好補給

香港人報仇
721831101

聽日？宜家啊屌你！

宜家打緊啦屌你 唔夠人冇去反擊呀

心痛暴大嘅人，聽日一早同我出門口

推！！

就算我一息尚存 都會打到最後

聽朝就打佢老味

理大人 聽日吹大雞喇

唔可以比中大孤軍作戰

你講既野有幾多人做到

強烈譴責你！
千奇咪搞港交馬會，屌你好賺錢架

唔好講呢啲啦 自己組織啦去

幫手推po啦 打緊推唔到咁多呀

推。

罷！

開花支援中大

開花撐中大！唔係就玩撚完架喇！

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

一定要三罷！

最好主動進攻 否則堵路真係不痛不癢

推呀，三罷救學生

推呀一定要保住中大

燒狗車，燒狗宿舍，一定要聽日見到！

屌你老母，聽日全撚部同我出來

革命戰爭已經打響！

求求大家，為左今日苦戰的中大及街坊，明天一定要繼續三罷，要7點正入地鐵，7點半去到最近的頭站，等齊人一卡入哂去，唔需太多人，塞得一卡都照殺，當然愈多愈好，group埋d人就掂。

罷左工的人要出黎，想被罷工都要出。

話俾政府，呢場不只是大學生的抗爭，唔好矛頭指向學生，政府要向全香港人負責。

私家車/巴士發燒友自行發揮，和理非要自己做野，唔可以淨靠學生。

Respect to all fighters in CU today. History wont forget u. 不如你地明天休息下?

加油

咪再掛住返工

[大好時機]大家要有心理準備聽日隨時癱瘓社會

狗宿！

聽日唔係仲返工啊嘛

聽日每人帶把刀切生果！

中大未完

黎明行動

不被捕

中大同學

其實有冇諗過聽日停一停，返宿hea返日，咁啲狗唔會有藉口再入黎搞事

唔好天真

或者直情空城計

總知反擊對家係必然

係咪ON9架 咩叫無藉口
啲畜牲入黎洗咩要藉口
琴日咪又係無啦啦就進攻

我已經做好準備

太子手足小心地鐵出入口有黑警/黑道伏擊!!
而家全部人只留意中大, 忽略左其他區
希望各區手足萬事小心!!

擺明要殺一儆百，仲縮？縮嘅話不如直接行去警方到自首仲快

立即入去狗屋報案啦！過千人去一間

我一定會出

搬石油氣去狗屋造飯啦！

其實警方攻中大是有死線的
就是日出
因為各區又再開花了

全部唔準訓！執背囊 準備出街三罷 救人 上暴大！！！

太子咁多火魔，驚乜

做人就千期唔好自大同低估敵人
小心駛得萬年船

去盡

中大被攻陷 亦徹底象徵著 香港淪陷！
We are with you Chinese-U

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

聽日唔做野
點對得住中大所有手足

今日已經出黎清rb啦

是但啦 聽日火魔法佢點清

一定要逼學校做
長久由學生守不是辦法

岀了

元朗有黑社會斬人
快傳

煽動

咪撚on9啦

狗宿

又係休息撚

綠藍紅線！三隧道！塞鳩佢老味臭閪！唔好撚再畀港豬有藉口話返撚到工！唔好撚再猶豫呀！要對得住英靈殿嘅手足！Be the change you want to see in the world!!!!!

唔好撚再沉默呀！屌你老味！唔好等到你出唔到聲嘅時候先嚟爭取渴求！

聽日反擊 全部人反擊

如果聽日再比狗攻
久守必失

一定要幫拖

火車沿線手足出黎啦
吐露港完左可以上中大支援

反抗啦 報仇啦 唔係唔會再有機會

你冷靜d呀，唔可以白白犧牲，到時佢未死，你已死，你重要投票呀，唔值得呀！

On9

唔係屌你上一句 係投票 仲投乜撚野票呀

一定要反擊狗竇同狗宿！！

Pushhh

死前推一推

大三罷

罷工唔夠 要反擊 要反擊

pish

49000班球霸閪識反攻咩

垃圾政府宣佈停工停課就休息

tui

要放釘 阻水炮車 有冇人可以推？

趁而家停火，大家輪流休息下

休息下聽朝反擊 大家幫手推到天光

補充物資
大量 大量

推！！！！！！！

中大示威者研究半日 終成功駕駛校巴

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

Bump

D

三罷！！！

報仇

Agree

"只要呢班大學生犧牲晒 我咁講 大部份人只會繼續安份守己咁返工 回復正常 然後就會成為下一個所謂既港版毋忘六四"

不能agger更多

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

銀行 警局 禮。。。。
大家切勿攻打！

推 香港無得退

推推推

其實今日好多校外人入去幫拖
人多到傻

抗戰到底

推到6點半

救中大

加油呀

推 屌佢老母

大家小心清晨突襲

推
中大學生已經好撚犀利
頂左咁多粒鐘
mad respect

[代post] 保衛中文大學志向書

推 全部大學學生會快出現

咁都唔出兵

推，反攻狗宿

你咪理佢嬴左3届歐冠

推！！！

火生油，老鼠膠準備，

真

香港人需要武器，真槍實彈既武器
用人頭換子彈既想法情緒要放棄

己佈防中

捱

支持

請救中大

全港開花

物資送入暴大呀

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇

中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

反擊只有今日

支援中大手足

反擊呀

中大申請禁制令

中大好難補給, 唔好死守

全民返工

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

用佢嘅水當洗車,和你塞

真？ 法庭一定批！仲有人身保護令，乜都用齊，議員／法巴絲靠晒你地！其他人上中大護學生

唔打仲死過光州事件

推呀 今日唔反擊今晚悲劇

今日反擊呀

屌
大家真係快啲準備

快啲度橋啦...

度左啦 冇人推

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

ok

推啦屌晒全世界

天氣開始涼，學生們仲要咁樣訓

反擊啦

其實琴晚中大嘅氣氛真係好似六四

要清佢地出暴大

尚多湖成日都唔出閘

但係一鳴驚人

咁又係

[size=6]見佢攻中大果陣。外圍攻狗宿舍攬炒囉。[/size=]

黑警有無野要同屋企人講

[MTR貴重資產] 大陸列車值1.1億，核心零件一壞即停駛

黎緊應該會仲嚴峻
伏伏伏+解放軍偷偷出動

罷工啊
全民反抗